做過麥當勞既入一入

請問pt老麥有咩員工福利？
返工係咪要皮鞋＋長白襪？
做幾耐倒加人工？

員工有飯食
夠膽可以偷食嘢
係黑鞋就得，唔睇襪
著完長褲你唔show都唔會見到喇

幾耐食一次飯？

具體唔記得
差唔多就比你食
睇經理

另外想問下，會唔會有時候要超時工作？

屌 笑到gap gap聲

做左半年先加1 2蚊
Btw 2年前做過黃牌得$33

以前中學做過，本身已經番10粒鐘。收工前要請示經理，有次夜晚問佢收得工未，喺咁拖住我話做多陣聽日要考試，講咗幾次都唔比收。我就話咁樣我好難做，屋企人唔鍾意我夜歸，可能會唔比繼續pt，即刻收工因為佢得暑假夠人做，m記人工低工時長，基本上pt得中學雞，ft喺阿嬸。成年都做炒散

辛唔辛苦？

你心軟佢就一定逼到你ot 食嘢睇情況啦 有時太餓極速摞個包食兩三啖當一餐 人工低到爆炸 如果去見d忙嘅舖 就會做到你撲街 準時食飯同收工？發夢啦

另外某d時期會走得好多人 通常都係d假期之後 學生仔賺夠呢期糧就會拜拜 到時淨低d繼續做嘅一個頂三四個位做到死咯

D野任食囉 工時極長，夠18歲做咩都得啦

我20

你同d經理講話唔做呢 佢地就會講 吓？我升你先走？ 千其唔好留 有幾快走幾快

好似係返夠4個鐘就可以食30分鐘(唔計錢)

其實我都係想試下做M記
之前返酒店自助餐炒散，做到hihi
不過人工係高d既

唔會
但係之後想做返唔知會唔會請

4個鐘一次，每次食30分鐘
不過我通常食一個鐘more
最重要同經理打好關係